今日去左跑步

4月26日

部手機出賣咗你

跑幾多都同社會接唔到軌

運動巴

做咩po我阿爺出嚟

好大隻